[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

向欠 上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會 Reddit post
唔好淨係post係r/HongKong

遊行

香港警察射擊市民

警黑合作

何君堯同黑社會握手

30+槍

黑社會打人(gif)

黑社會打人(pic)

藤條痕

遊行

立場姐姐被打

有漏唔該補上

push

旗

光復香港 時代革命

X-post to r/videos

元朗

pushs

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

Upvoted all. Thx reddit promo team!

國徽被噴黑

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

推

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

幫手推上環reddit po

需要人幫手打background同補充資料

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

俾人remove咗

已全部 upvote
push

e個有2.1k upvote 谷谷佢

有冇大肚婆果單？
真係唔想個BB冇咗

唔好淨係focus元朗 上環都要文宣
上環
上環
上環

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

reddit d comment有提到有放link
但係無新聞稿 有其他post話0315流產(未完全fact check)

仆街！元朗班白衫連大肚婆都打。

睇咗成個鐘都搵唔到fc咗未

文宣已出國際，請幫手推同share!!!

我無野講

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

Push